---
title: AzureStudents学生订阅注册地址
date: 2022-08-26 08:36:34
tags:
    - azure
categories: 技术教程
---
Azure学生订阅是Azure云计算平台提供的一项服务，为学生用户提供了一定时间内的免费试用和优惠折扣，下面我们将介绍Azure学生订阅的注册地址。学生用户可以通过Azure学生订阅获得强大的计算、存储和网络资源，用于开发和测试各种应用程序和项目。注册Azure学生订阅需要提供学生身份证明，如学生证或教育邮箱等。用户只需在Azure学生订阅官网填写注册信息和身份证明，即可获得免费试用和优惠折扣的资格。
<!--more-->
https://azure.microsoft.com/en-us/free/students/

Azure For Students
```
https://signup.azure.com/studentverification?offerType=1
```
Azure For Students Starter
```
https://signup.azure.com/studentverification?offerType=2
```
